想upgrade 下部電腦 求教

一年幾前砌左部腦
最近想upgrade 下佢

筆直大概6000-8000
用黎打機 玩fps多
Up定等anthem同division 2

想問換cpu做i7 9700k 有冇問題
同埋顯示卡換 1080ti定2070好

求巴打門出手指教

如果Amd換intel cpu，你要換埋塊板佢
換顯卡好過啦，1070轉2070
仲有ram 8gb你夠用啦？

1080ti 同 grade 係 2080
2070 = 1070ti

唔好換u 啦
一換u你又想換埋卡咁同換新機無乜分別
你係咪得8gb ram 係就加多條8gb, anthem minimum requirement 係16gb
Display 就睇你budget 啦
2070會勁1080少少

咁up粒u有冇得諗

就咁睇尻估你平時都唔多超同理部野
理論上應該可以咩都唔洗換
真係要換既.......

麻煩你條RAM換 GSKILL FLARE X 3000~3200MHZ
牛無咩問題可以唔洗理,好少少可以換RMX
至於塊板你用多一兩年後都應該都出AM5,唔洗等咩ZEN2既3XXX,效能都係多十幾%,樂觀D30%...換黎又係無謂兼哂$

良心講句
1代好似台灣個邊都叫做仲有少少市況,香港2手我完全無理呢度唔知叫你走定留好
不過即使你放到粒U同板走去玩9700用1070又係頭大身細,拎筆$走去換10系勁卡一係呢家貴到抽筋,20系就要驚過熱花茫....

我係你就8000蚊拎過大海豪返晚算,頂個龍UPGRADE下RAM

但我而家玩apex legend set最低配 都會lag

片入面用vega 56 大約1070等級
你一換都起碼要換8700k/9700k
你可以見到8700k vs 1600 stock non oc
只係大約10-20% fps 差距，少部分有30%差距
但部分game 如bf1得唔夠5%
換係可以 但一換要換
版，cpu，加埋ram，cpu cooler，呢度都6-7k
但換來提升仲不如攞6000蚊去買張ventus同幾百蚊加ram...

換RAM先,識唔識超RAM個D
唔識就GOOGLE下 AMD超RAM
換完應該好好多

明白晒 巴打

收到 巴打

我gtx 1060同I7 3770+8gb ddr3 1600mhz高效都有60-80fps...

樓上講得啱 你用amd但你條ram實在唔掂
不如換ram算數
老老實實1070絕對夠玩apex同anthem
我係你卡都唔換
換走條ram算

巴打 如果換卡 換邊張好

2080你隻牛應該夠推 雖然無銅牌但你粒u細食
真係想換卡就5699買張msi 2090 ventus, 再用埋剩低budget 換ram ，買過兩條ram

要換既話都係2080/1080ti先叫比較明顯既upgrade

不過樓上咁多巴打話齋
你而家粒U同卡都唔差
正常打大作都夠開med/high
最大問題係條ram所以先lag, 得8GB
你去換兩條8GB 3000Mhz既ram睇下滿唔滿意先喇
換完覺得仲唔夠先問吧喇

32gb ram 先叫夠用

我4代i5 加1050Ti都冇lag 你lag??

你lag機唔關張卡事,基本上1070大部份game高效啦
我本身用960換左張2手1070已經大部份game都唔lag
睇你個list換少少野已經可以再戰多幾年